有咩辦法可以同女同事打好關係

平時好少同佢傾到計🤔

強姦佢

唔做犯法野

小弟個樣唔差

次次都係女撩我

同佢傾計

又耍